巴打一齊組團扮睇樓壓價嚇下班業主!

回帶

買賣, 都係捉心理既姐。
巴打不如一齊組團去睇樓, 就算唔打算買或者根本無錢買, 都可以扮睇樓, 之後就同業主講減30% 即七折, 如果唔係就唔買。業主一定唔會肯。
但如果不斷有唔同人去睇樓, 都係一樣不斷壓佢價, 就會對業主做成好大既心理壓力。
當大部分既業主經過不斷壓價而做成信心崩潰, 樓價就會突然瀑瀉。

而家欠既就係點火既藥引, 一爆就不可收拾。

binc

三人成虎

組織到鳩嗚團 理應組織到呢d easy task

me join

七折你都買唔起呀傻鳩

我相信七折只係起步

樓主想汁平貨

呢喲經典post要不斷重溫
好似專家食屎咁

咪撚弱智喇， 小學雞唔好講買過樓喇，分分鐘連樓都未睇過，掉人現人。

就當你好理想所有野都執行到
又組到團業主又怕左你減價

個問題係你一跌多過一成
成堆人狗衝去托市
跌條撚？

個理論就好似儲錢咁
儲夠就可以出手
不過前提要夠多人

戇鳩

你以為人地d樓無人買咩

然後佢就會寫明壓價免問

其實地產仔一直都有用呢招呃阿婆...

bin得好

到時業主發覺低左一成賣 就會上黎開post叫人扮睇樓壓價

睇死無樓既連登仔連樓都未睇過

呢個POST由9UP變真

on9仔買過樓未

呢招拎去買D冷門車就得,但買樓真係無咩機會.
要明白樓呢樣野既價格係好透明,網上估價係最基本既參考,再準備D賣方上中原美聯禁一禁就知相近質素既單位成緊幾錢,而稍有經驗又FIRM賣既賣家一般都會放客睇同時叫埋經紀報D味上田土廳既成交,再講,要明白即使同公司,只要唔同經紀佢地都係敵人,怕個盤走左都會KEEP住關心FIRM賣既業主最新市況,簡單講只要個業主唔係好蠢既話基本上單位值幾多佢心中有數,唔會因為十個八個磨碌還口西價就腳軟,同埋個經紀係你睇樓既時候己經會打量你係咪潛在買家,有D價佢明知成唔到梗本唔會同你還,樓上單位成左7M佢幫你還5M,貪味俾個客屌過?

自己都買賣過樓,明白經紀本身都會扮有客或者搵番同事扮睇樓試你底線,所以果時我都唔會接受個AA係電話還價,唔一定要帶票,但有心就帶個客見面傾,當面對面時,"睇樓團"又敢唔敢還人個7折?現行市況撞正個急放既傾多3幾個%無問題,真係傾到7折時你自己都唔敢買

Post入面有個專業（ ）分析，值得大家細閱

已經2年4個月了（15年9月），跌左幾多呢

嘩 真係精華黎，要好好收藏瘋狂bin c

其實到而家我都有keep 連登d樓價post
如果兩年後仲有連登我會post出黎binc